西貢有女子死亡 有冇咁巧合？

西貢有女子死亡 父母及另外兩人涉嫌謀殺被捕

#本地 西貢發生懷疑謀殺案，一名21歲女子死亡，警方以涉嫌謀殺，拘捕死者父母及另外一男一女，他們正被扣留調查。(9/3/4:00)

會唔會同太子站事件有關？

父母涉嫌謀殺？？？

身體有多處瘀傷 頭部被硬物襲擊

律師
記者
靠你地啦

仲有識佢地嘅鄰居

新屋嶺女士？

西貢發生懷疑謀殺案，一名21歲女子死亡，警方以涉嫌謀殺，拘捕死者父母及另外一男一女，他們正被扣留調查。

警方昨日早上7時許，接獲死者的父親報案，指女兒在龍尾村路一間村屋內暈倒，警員到場發現事主昏迷，身體多處有傷口，當場證實死亡，並在現場檢獲一雙拖鞋及3塊膠拍，懷疑與案有關。

警方指出，報案的50歲事主父親、他的52歲妻子、一名49歲男子及一名29歲女子，懷疑曾以手、膠拍及拖鞋襲擊死者，將他們拘捕。警方稍後將安排為死者驗屍，確定死因。

推

push

父親報警 但拉埋父親

會唔會做到咁絕

手 膠拍 拖鞋 打死人

膠拍，拖鞋打得死人？你班毅進仔當人戇鳩？

黑驚：嗱 一嘢拉埋父母咁咪冇得申冤囉

黑警

好可疑

又係黑警做既
老屈

拖鞋打死人？

好可能老屈

屌 老屈味濃 邊有人打死完人自己報警

嘩，4個殺條女喎，作文作到離晒地，仲要父母殺，真巧合

50歲當係藍友老屈算

如果係真 點解佢地要造假新聞放料出去俾我地搵線索？直接棄屍大把方法 當失蹤人口更加容易了事

咪係

記者朋友！ ！ ！

又被自殺屌咩

會

謀殺完自己報警

呢單有合理懷疑

屌，有冇咁q

入到臭格被自殺
完。

有可疑

有冇咁橋

先保持距離

中共當初應該拉晒班天安門母親，咁仲有邊個搵仔?

求真相

咁橋屯門又有後生仔墮樓

若果要補回三個太子冇送院的人頭, 可能好快有第三單

驗屍係唔係可以驗得出呢個到底係警棍造成嘅傷痕
定係真係佢哋所講比拖鞋膠拍打死

如果有心做 可能連驗屍都安排好晒自己人?

保持行車距離

喂

記者朋友可唔可以查吓發生咩事

拉埋佢屋企人 禁埋佢地聲

死白癡，人口失蹤，家人會追究，係咪要殺曬一家？ 依家就拉佢一家，縱使再有家人懷疑都無可奈何因爲係父母殺！

好難明咩？ 果然撐警個腦都係裝屎。。

拉父母

會唔會關太子事

太子站一定唔會炒車
至少有五個情況嚴重 (HA話嘅)
所以警方一定有用致命武力

記者一定要問清楚
1. [HA]醫管局所指嘅「831公眾活動」包唔包太子月台黑警無差別襲擊
2. [HA]啲人點傷 有無骨折有無內出血有無腦部受傷有無癱
3. [Popo]送院無人死亡，但現場有無？
4. [Popo/MTR]邊個導致嗰五個情況嚴重 係popo定乘客 點解無即時送院 要送去荔枝角站先嘅
5. [MTR]有無嗰五個情況嚴重嘅CCTV 有無俾家屬睇
6. [MTR]五名乘客喺太子站警察執法後嚴重受傷 點保障乘客安全 有無考慮投訴監警會

另外唔好share圖
啲狗想用假消息狼來了掩飾真相
所以我哋一定要製造輿論到有CCTV為止

警員到場發現事主昏迷，身體多處有傷口，當場證實死亡，並在現場檢獲一雙拖鞋及3塊膠拍，懷疑與案有關。

popo發現昏迷但又當場證實死亡
父母今朝7點報案自己打死左個女?
救護車呢???唔駛送院先???

可能俾警察姦殺完

是但啦，呢度唔咁講冇討論價值

呢個絕對要推

記者律師或者相關人士我求下你地可唔可以幫我地求真
我唔想真係手足

tui

仲有呢單，「驅魔棍」殺死人：

地鐵懷疑真係死左人（入嚟大家判斷）

#228 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

父母謀殺？

新屋嶺插栽嫁禍

喂 大家要理性討論分析
唔提出問題點查案啊老細
我重點係想講 點解有咁多棄屍方法唔攪要搵一單案黎偽謀殺 仲要用返「棍傷」呢啲字眼

其實唔會係警去證實人死亡，係由白車上嘅救護員去證實
所以嚴格黎講係警去到發現事主昏迷，救護到場證實死亡

留名關注

中共式來了

先係全需封鎖現場 封鎖傳媒
殺人滅口 滅聲⋯ 被自殺rip

Push

好有可疑推

Sor 原來有兩單案 我以為係樓上講既驅魔棍 不過都係同樣方向 對黑警黎講失蹤人口唔係容易啲處理？

Cls

太子？

WTF

來緊應該會有好多父母，老公，老婆，哥哥，弟弟，姊妹等殺家人案

聽商台好似話現場貼哂符，同啲怪力亂神嘅嘢有關

拉埋老豆老母
無人知咩事

案件話有人打佢喎 點知邊個打

好撚可疑

以前真係唔會信 但而家啲警察有乜做唔出

女子倒斃西貢村屋案件暫列謀殺案處理

記者

請保持距離

好似唔同案件嚟，上面貼咗link，最大分別係一個用驅魔棍，一個用拖鞋殺人

老豆報警搵仔變老謀

點解冇

條女21歲 俾拖鞋 手 膠拍殺左？

屌咩世界 好恐怖 香港人要做埋CID 連連殺人案咩 仲要第三個

係咪班狗.... 先X後殺？

殺雞儆猴

好撚有可疑，點先fact check 到

因為父母會出黎搵唔見咗既女？
因為警察同佢哋拆唔掂數所以唯有咁樣做？

手、膠拍及拖鞋襲擊 都可以死？

用腦。不要亂傳。有害無益。

P牌冇力推

開始屈人撐警

我聽過外國朋友講

大部分地方嘅PoPo都會查咗報案人先
當報案人係最有嫌疑咁處理

大把 ，因為真係唔識處理

淨係 殺老豆老母塞係雪櫃 同 報警話個b比人搶左最後完黎棄屍 己經係

因為佢唔覺得自己害死左個女

咪係
點解少部份連登仔咁戇鳩已經一開始假定左自己殺咗人唔可以自己報警

如果真係……

大城市殺左人 根本走唔到，何況香港

推呀

黑警：父母之後畏罪自殺

喂依家咩證據都冇，單憑一句陰謀論就spin到去太子站度。叫人Fact check都唔係胡亂製造謠言再叫人face check架喎。

仲有，啲話有合理懷疑嘅人咪又係根據啲間接證據再不斷推敲出嚟。警察打死人呢件事係好緊要，但唔代表乜都亂傳就叫關心，係需要大家有一個求真嘅精神，盡量去搵唔同嘅source去證明呢個論點。如今亂講一個謠言再叫人fact check係一種好不負責任嘅行為。

呢個運動由一開始就叫人fact check，去到呢個地步仲會有人用乜乜乜係警察/乜乜乜係醫管局做嚟做證據去不斷傳啲謠言出嚟。

有冇人識個女死者

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

可能連登仔以為棄保潛逃好簡單啦

我覺得有可能關事

因為政見唔同殺仔？ 大家小心求證

如果太子真係死左人
應該連呢類報道都唔會有

個d係有不在場證明下 或故作途人經過報警 不過我唔係神探 我都係提懷疑姐

大把謀殺案係咁

我都憎黑警，但唔好咁反智

希望可以多少少關於死者的資訊
如果狗唔肯講記者查唔到幾多
要靠民間搵真相

返智商部份連登仔最叻

嘩報案人係佢老豆，仲要係佢老豆夾埋一家殺死佢 成家禁晒言？

點解係拉父母？
點解覺得係父母有嫌疑打死？

定係想禁錮滅聲？

膠拍=警棍

黑警有咩做5出呀

保持距離 但我唔會狗所講既野 靠記者/我地自己搵料好過

Agger

太子站

要正當理由將知情者冇限期禁錮
全家冇啦啦失踪或會引起更大懷疑

西貢一間門窗貼滿「道符」的村屋昨晚發生謀殺案，一名21歲女子被家人發現倒斃床上，警員到場發現死者全身瘀傷，懷疑事主生前曾長期遭人以一支「滅魔棍」不恰當對待，但是否涉及驅魔活動，有待進一步調查。事後警方拘捕事主父母以及一對道士師徒，懷疑他們知情及涉案。

From 蘋果，唔關太子事

曾以手、膠拍及拖鞋襲擊死者，將他們拘捕

咁就死得？被捕人咪死曬

以下純陰謀論 (對家時常都用呢種手法, 不過對家唔會話係陰謀論, 會話 "係人都知"):

大家不如留意下隔離隣舍, 親朋戚友有無突然之間成家人唔見左,
有無可能有 "某部門" 為左某 D 原因將全家人 "消失左"?

以上純陰謀論 (對家時常都用呢種手法, 不過對家唔會話係陰謀論, 會話 "係人都知"):

對家就係咁, 成日以一 D 好難證實到係錯既野, 屈落我地度, 要反駁係極困難. 但就極有效咁洗人腦.

滅魔棍定警棍丫

好撚鬼

蘋果報咗，單嘢應該同驅魔有關
唔使推post

有可能父母係藍絲未定

女死者唔係有智障嗎

有可能，藍絲咩都做出得出

係大陸秘密審, 通訊又全部被監控下,
你既立論係成立既

不過係香港點都會公開審,
就算審既過情幾唔公平,
大眾都會知道
係好難咁樣屈法架

有冇辦法自己搵驗身官
照計班狗唔可以私自火化

洗頭艇夾上大陸一世都搵唔返

日日出去示威肯定係撞邪啦
等我搵支棍驅魔先

你個名

你地認謀殺就比返條屍你地
唔認就劃花掉落海

香港竟然發生驅魔

推推推推

拖鞋

屌你地同班藍屍作故仔一鳩樣

RIP

黑警死全家

而家唔係用緊腦？

太假

哇

只可以咁講,
陰謀論唔係咁玩法架,
因為樓主呢個故仔好易 check 到係假...

學習障礙唔等於智障

呢下絕 父母都變左兇手 自然唔需要理佢講咩

唔敢跟太貼 但推左先

我正式宣布 再圍狗屋係傻仔

一拉去神力，大家就信左唔講
咪正中下懷

完

回到港英時期嘅黑驚當道
砌生豬肉好撚過去查

宜家嘅香港唔係你識嘅香港啦

推呀連登神探

612 721 811 831

假到呢

滅魔棍？2日時間 消滅證據？

請自行判斷

「突發」何郭佩珍有狗撲倒學生

推

咁更加先要跟進啦屌 咁撚鬼

大把人學習阻礙，根本就係普通人
講下依啲就俾人spin走左
再講下神力又信埋
你單睇時間同太子差佬亂打人事件咁近，仲要係棍傷，老豆報驚，拉曬成家
啲消息都係狗放出黎，你仲信？

召喚記者朋友
希望唔係真

今時今日不排除所有可能性

咁你就信咪同睇cctvb啲人一鳩樣囉

記得韓國有套戲又係咁，驗屍官幫權貴掩飾殺左人，最後驗屍官個女被人用同樣方式殺死。
好似仲要真人真事。

順便滅聲

記者做野啦

咁樣可以名正言順拉佢父母順便滅聲

Lan線都被自殺到

但就算有cctv 我地都肯定唔到黨鐵有冇刪改過㗎喎

藍絲父母殺黃絲女兒？

黑警既劇情係唔係cctvb寫架 屌呀

咩叫膠拍?
BB玩嗰D？

認同

有疑點但帶風唔想人分析落去

更可疑

如果係太子站當晚死亡，遺體應該已經出現屍斑，皮膚應該失去彈性。

如果驗屍嘅係專業法醫，咁應該好易發現唔尋常。

要靠我地自己去查？
黑警一定作野 老屈

請熟讀共產黨歷史

你都同無腦藍絲一撚樣

依單案相當之有疑點

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂牆貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

而家就連質疑，叫人睇定啲先都比人話係鬼
成班好似無腦藍絲咁喺度捕風捉影
同藍絲屈人咬斷手指一樣
成班低能咁

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

似

徐步高英靈好清楚你地黑警既惡行，自首吧！

仲要比拖鞋殺死
#火雲邪神

屌！推呀 唔可以又推一日完撚左件事

4個殺完人自己報警，齊齊整坐曬係度等拉，仲要係親戚朋友

有咩方法可以查清楚

今日4點會demo用拖鞋打死人嗎？

係 上面勁多p牌叫人唔好查
如果膠拍打得死人 我懷疑新屋嶺一早死咗人

推啊屌

一嚟就拉 做到咁出面

Tui

咁大怨情 條女頭七會返嚟搵佢地

沒有事實、沒有調查，何來分折。

事情有人死，有幾個人被捕，係咁多。

如果咁都去疑，咁不如疑呢兩日打風落雨會否中共在作法。

要有合理之處才疑。

救護都只可證實明顯死亡（有身首異處/屍斑/腐爛）
否則一定要送去醫院由醫生證明

屌

西貢一間門窗貼滿「道符」的村屋昨晚發生謀殺案，一名21歲女子被家人發現倒斃床上，警員到場發現死者全身瘀傷，懷疑事主生前曾長期遭人以一支「滅魔棍」不恰當對待，但是否涉及驅魔活動，有待進一步調查。事後警方拘捕事主父母以及一對道士師徒，懷疑他們知情及涉案。

女死者21歲姓吳，被捕四人分別為吳女父母(50歲)及同姓張道士(49歲)及其女徒弟(29歲)，而有人被捕後不合作，拒絕透露詳情。據了解，吳女無業，有學習障礙，生前與父母同住龍尾村一幢3層高村屋，吳父為商人，年多前租住上址，一次找人看風水時，結識姓張道士，有人聲稱可協助轉運程，吳父相信對方，並招呼對方及其女徒弟到其家居住；而有人入住後，在村屋所有門窗都貼上道符，其至吳父的座駕大銀幕也貼有符紙。

吳女住在村屋一樓，其父母及張姓道士則住在二樓，女徒弟則睡在地下大廳。昨晨7時許，吳父起床發現女兒側身倒卧床上無反應，手腳及臉有多處瘀傷，大驚報警。警員及救護員到場，證實她已死去。
由於死者身上有多處瘀傷，警方懷疑案件有內情，封鎖現場調查及在附近搜索蒐證，懷疑死者之死與屋內一支道士用作驅魔的滅魔棍有關，相信屋內人都知情及涉案，召仵工將屍體移送殮房後，將四人拘捕蒙頭帶署，將案件列作謀殺，由黃大仙警區反黑組跟進，死者死因則有待法醫稍後剖驗確定。

警員在屋內撿走一批證物，包括一個寫有惡魔字句的袋、棉被及一支相信是兇器滅魔棍，棍上可見寫有道符。

屌你老母 係咪咁撚啱啊
黑警死全家

太多疑點

呢單似邪教案
唔太關事

錯手打死人再棄屍荒野？

問附近拎cctv?

對家認證
佢真係好唔想市民向呢個方向查證

我估 黑警本身真係用咁樣嘅工具殺左人 只係將人物轉左

出入西貢塞緊交通

又想激怒民憤 將矛頭指向狗 偏離腐敗政權

唔好放過黑警正苦
答應我

推推先

我唔知係有巴打太激動定有心又拉fakenews風向
但有d 真係9up到同yahoo新聞d藍絲有咩分別 連口吻都一鳩樣

屌因為政見唔同打死自己仔女?

有冇記者可以幫到手查下？

我就唔撚信啦

一定要查明真相

假左少少，咩撚野滅魔棍，警棍就警棍啦

律師請出動

跟進

乜佢哋有腦㗎咩

扑頭黨又屈鳩人!!!!

你都好可疑

黑警會唔會話佢地用豆腐掟死佢，同用凍滾水淥死佢？

如果近期有大量年輕人離奇死亡新聞就有合理懷疑
而家睇定D先

以後拖鞋都係武器

好撚可疑 就算深藍父母都唔會殺仔女
真係唔撚信 仲要4條友打個女仔？
另外個2位又唔係親戚 會由佢一齊打？
作撚到咁 好撚恐怖

遲撚線 活生生整死 好大可能係手足

兇器係滅魔棍同鞋

咦喂，d 傷痕咪好似popo 濫暴既73hrsgsvxc6

屌.....好撚有問題係咪太子扑完拉番屋企?

主要係滅魔棍呢樣嘢好鬼
有冇巴打識怪力亂神嘢有聽過滅魔棍

用拖鞋拍死？

應該係俾「滅魔」棍打死

推
好有可疑
咁巧合係呢個時間點死人又身上有傷?

大家唔好9估啦 個女仔有冇俾人捉過都未知 説好的fc呢

劇本來了

推到有睇咗先算 見步行步

西貢有女子死亡 父母及另外兩人涉嫌謀殺被捕

西貢發生懷疑謀殺案，一名21歲女子死亡，警方以涉嫌謀殺，拘捕死者父母及另外一男一女，他們正被扣留調查。警方昨日早上7時許，接獲死者的父親報案，指女兒在龍尾村路一間村屋內暈倒，警員到場發現事主昏迷，身體多處有傷口，當場證實死亡，並在現場檢獲一雙拖鞋及3塊膠拍，懷疑與案有關。警方指出，報案的50歲事主父親、他的52歲妻子、一名49歲男子及一名29歲女子，懷疑曾以手、膠拍及拖鞋襲擊死者，將他們拘捕。警方稍後將安排為死者驗屍，確定死因。

2019-09-03 04:00:38

仲要係父親報警

以popo 智商 我覺得佢地有可能會咁做

呢3個月 你仲未見識到佢地嘅智商無下限？

要全面瓦帶狗隊, 一定要靠大家年青brothers去考做幾年狗搜證, 求下你哋唔好出賣我

有無咁撚岩呀？

其實大家唔洗咁快就認定係黑警做
可以留意定
但唔洗咁快落定論

真係有可疑⋯ 求真相

父親殺人自己報警捉自己

好似大陸個啲被自殺新聞咁

Very strange

拖鞋、膠拍打得死人?

「與其」浪費時間去疑呢些沒有根據的地方，倒不如去查是否有人種票更有意義，下次選舉vote 保皇out.

唔係掛

推

除咗《香港人權與民主法案》
大家仲要留意《全球馬格尼茨基人權問責法》Magnitsky Act，係可以制裁非美國公民，包括對非法處決、酷刑或嚴重侵犯人權事件負有責任的政府官員，以及妨礙那些為爭取或促進人權的個人或組織的官員；甚至包括非政府協力人員

核彈！哈佛政治系PhD教路美國三大救港方法：香港人權民主法案、全球馬格尼茨基人權問責法、加速政治庇護！

有可疑，要FC , 但唔好藍絲化

[自行判斷] 有人話而家啲黑社會同緊死者家屬講數，講唔掂被消失禁錮/威脅/砌生豬肉都唔出奇。

r曬頭

痴線 搵議員幫手啦

唔絕啦 好仁慈架啦

一般黎講共狗會話係火燭全家死晒

Pish

屌好假作得。。。。

up

因為可能有份打過
只係可能其中有人重手咗
或者其他人話佢有份
咁都會告埋

因為你唔可以收買所有人，假新聞半真半假更難知真相

希望我諗到嘅唔係真...

屌 推呀

並在現場檢獲一雙拖鞋及3塊膠拍

下次着拖鞋嘅街坊又比人捉持有攻擊性武器

樹窿再次歡迎大家加入

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

我地好希望大家可以有個好既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係有個DSE支援服務。

形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
TG: UuuncleK
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

黑狗打死人
然後再拉哂佢Ｄ家人？

咁撚似wtapps個段講捉家人情節既?

即刻同我改晒個Wi-Fi名佢

屌啦星 係咪黑警屈
仲要拉撚晒全家

父母係黃？

lm

依家咁既時勢，好正常

又話咩滅魔棍

好多都兇手報警

搜證 第一時間到現場都係班警黑
律政司 法庭嘅好多官都係共底
吹呀

跳樓

黑警死全家
教畜闔家剷
缺一不可

真
好心叫佢地先fc後作定論 又會屌人五毛

正常應該幾時死都有個range
但如果陰謀論咁睇，可能法醫都係自己人
又或者佢老屈單案死者被殺時間around太子恐襲發生時間

好多沖動殺咗人，之後自己報警，所以直接關係人一定拉去問話

係咪藍絲打仔女？

太子站？

會唔會面部有胡椒成粉

極危險，好大機會係係太子受害

會唔會係先姦後殺

推 希望唔好係真

如果有好多傳言懷疑係黑警做
咁佢地就要澄清啦
每個人都有懷疑好正常 如果佢地唔澄清身有屎

可唔可以理性討論 而家好似啲藍絲page咁

呢單？西貢21歲女遭謀殺伏屍村屋 4人被捕包括父母及道士師徒

打死佢，四個人用拖鞋打死佢？父親報警，我做錯了？

因為驗屍果陣都會驗到有棍傷囉

道士師徒 係咪諗住扮驅鬼唔小心打死左

唔該手足快啲跟進

好恐怖呀

全民健身健心 香港人正式向軍政府宣戰

隻拖鞋一定有附魔或上石

咁都要收買埋佢啲屋企人先得

符合中國政府一貫做法

驗屍就知死亡時間

一定要查，好撚可疑好撚鬼

3隻眼 8條命 1117被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

滅魔棍即係狗棍

太子站搬過去

仲信選舉

屌你老母 痴撚線新聞

Pushhhh

去到 126 樓 先搵到一個正常會員

推

知道831真相都唔肯企出黎既港鐵員工/知情人士 ,如果你睇緊呢個post

我話你知

件事過左之後，被自殺 被屈 屋企人被威脅既會係你

叻啦叻啦 港豬

831 晚太子站三個失蹤

91 屯門有一人跳樓
91 西貢有人女人被殺，仲要拉埋佢父母

女子反送中，老豆老母深藍 吹雞教女
利申 鳩估唔識死者 RIP

之後會唔會話佢地畏罪自殺

我絕對明白警察的可信性係跌到谷底，我自己對警察嘅種種做法都充滿質疑。但咁樣係咪代表所有案件只需要用陰謀論去包裝就可以無限上綱上線呢？

唔係架嘛！

我地不嬲都恥笑對家成日亂傳啲假新聞，但點解自己都要成為一樣嘅人。之前CNN跟住炒車呢件事其實已經係一個好好嘅教訓，如果我地都做假新聞，只會好似狼來了嘅故事咁，到有需要嘅時候就冇人相信我地。我地嘅民意同誠信係我地對抗極權嘅最大武器，大家唔用腦不得止仲要不斷散播謠言自廢武功，其心可誅。

Fact check唔係得個講字，更需要係大家努力去求真。未經證實嘅謠言不應該亂傳！提出質疑係無問題，但必須要基於現實同證據。陰謀論嘅說話好多人都識作，但能唔能夠避免人云亦云的確好考我地嘅功力。

陰謀論於事無補，希望大家每次發表言論之前都可以停一停諗一諗

情感先於邏輯的言論比明刀明槍更加可怕

推推推

推！CLS

好巧合

你咁做, 只要佢父母一日唔死心, 最後都係有機會查出黎.
依家拉埋佢父母告謀殺, 受害人變疑犯, 差佬就易搞得多.

一來拘捕之後, 記者搵唔到佢地, 佢地又搵唔到記者
二來之後無論佢地講乜, 差佬都可以SPIN去話佢地為求脫罪鳩嗡
最緊要係, 依家查案嘅主導變左係差佬度, 唔係咩示威者俾差佬打死呀之類

以上係我對差0信任之下嘅盤算.
我無實據, 歡迎話我偏激

又老屈？

癡線

老實講
太子站單嘢要老屈，應該有高層參與，創作比較合理證據，應該唔會由前線毅進仔作故仔，咩膠拍打死人，法庭信唔信... 唔合理咪又係告唔入
會唔會係前線唔想查鳩拉交貨

預左比人話藍絲
我就覺得其實唔好咩都瀨落警察度
走火入魔咁

所有太子事件後嘅命案/自殺案 都應該要懷疑，因汪汪有可能威迫家長妥協

例如呢單：

唔係賴佢
係佢地自己做埋d野令人懷疑
依家只有黑驚殺左市民，同黑驚可能殺左市民
佢地已經冇方法洗脫嫌疑

留名

拖鞋殺人
盲既都話偷睇國家機密

DLLM， 不如屈條女自己排舞台劇碌樓梯撞死自己啦

係咪新屋嶺輪完大米而家滅埋口呀？

唔好炒車
記者訪問左鄰居
應該唔關事
死者RIP

非常同意

fake news 本身係雙刃劍
fake news 可能可以激起市民更加投入運動
但另一邊 fake news 一樣可以嚴重打擊士氣 令部份人造成極大精神困擾

不斷玩 fake news 既人 只係進行一場賭搏
無人會知啲 fake news 既傷害力有幾大

死黑警又自導自演？

因為差佬太瘋狂. 無人信差佬.

追車唔好太貼, FC好緊要, 俾人屌爆都要獨立思考

如果這基本都不能信或去做。那你打算做什麽？勇武？切人頭？港獨？除林鄭衫？掛黑警死體一日一個？

膠拍 拖鞋係咩料？

屈晒咁多件黎封人個口

原來拖鞋都打得死人？
大家唔好著拖鞋出街呀

李旺陽式自殺

開口中 已經有拉

香港仲有法治公義嘅我地邊嘅抗爭三個月
同埋回想下徐步高案。

如果冇炒車..佢都用到驅魔棍..搵個法醫簽個字有多難..

兩單嚟

仆街警蛆死全家！！！

今日都有.....

早上9時13分，尖沙嘴天星碼頭對開10米海面，有市民發現一名年約40歲的女子，在海中浮沉，於是報警。水警及消防員到場，將女子救起但證實不治。警方正調查其身份及墮海原因。

之前有個po話太子少左三個傷者唔知去左邊.... ?

02/09 7am 西貢 虐殺 21歲 女
02/09 4pm 屯門高處墮下 16歲 男
03/09 9am 尖沙嘴天星碼頭 40歲 女

連登神探又要出動
不過而家軍政府 做假案真係唔奇

查係正常姐 拘捕喎

毅進思維 前衛過人

會唔會搬條屍過去 再作故老屈 ?
咁岩條屍又係話有瘀傷

懷疑唔出奇 最後未必起訴

而家咪直接棄屍囉
失蹤揾足幾十年都得 咁長手尾仲話更加容易了事？？？

究竟邊度講過話有3人失蹤 我搵咗好多新聞都搵唔到

....

連登偵探話警殺就係警殺

推 真心可疑

遲下好多學生會被跳樓 被跳海

律師 專業人士麻煩幫幫手

同意，咁大單野唔想炒車

8月31太子既受害者？……

跳樓果d先可疑

屌 仆街到

Lan線自殺都作得出 滅魔棍

跳海仲可疑

如果佢成家真係唔正常，附近居民一定知咩事，咁就可以唔使跟住

有冇西貢手足去查下
搵下村屋附近有冇閉路
如果啲街坊好似有難言之隱咁款
大家都心中有數

對家想我哋唔查警暴

滅聲

今日有單浮屍案...

仲要係老豆報警，但結果拉埋父母

推到消防出黎啦 當時喺消防救可能知道有冇可疑

真係我地弱撚智架喎拖鞋

謀殺講緊坐幾十年到終身
除非黑警律政保證會輕判，甚至告唔入

恐怖份子殺完人再拉家人滅聲

因為啲popo真係當人曱甴

唔知啲泛民有冇就住以上三樣野，落力工作呢

疑點1 ：如果係佢老豆殺點解係報警，而唔自首或者消滅證據
疑點2：有多處慯口 但係所謂凶器只有膠拍同拖鞋
疑點3：假如係比膠拍拖鞋低傷武器（！？）打死 點解睇篇文四人好似係無明顯受反擊既傷害？
疑點4：村屋消音效果低 相信比人打你都會叫啦
點解可以比人打咁耐打到死 都無人報案無人知

可能性1：死亡地點唔係村屋到 死後先運到屋內
可能性2：死者係無意識的情況下 長期比膠拍拖鞋打死
可能性3：該村屋有效強的消音性同防止反抗既禁錮用具 一切都係有事前準備

目前情況證據我淨係諗到呢三個可能性，2要睇有無藥物反應 3就死者人格應該比佢屋企人憎恨咗好耐，所以我認為1比較可能性高好多。而落手係邊個我就唔知啦

CLS!.真係以為我地係曱甴

太子站 全家滅聲滅口

徐步高案陰謀論既一大前設係,
徐步高已死
任你點屈都得
死無對證

但已家公開審訊既係一家人
一家活口, 把口係活既,
佢地可以係公開審訊度申訴.
要係公開審訊度屈佢地一家人
又唔引起傳媒關注,
社交平台既討論,
係極其困難

我都明白香港既法治越來越差
要屈, 要砌生豬肉無話唔得
不過第四權及社交平台還在
要屈完又無公眾反響
令人聯想到係太子站單野,
係極其困難

可以咁講, 我係政府想掩飾呢單野
只會用方法令呢一家人消失
而唔會令佢地出現係大眾面前
仲要係眾人焦點既公開審訊
基本上只有智將先會咁做

咪同之前魔警案一樣咁可疑囉
睇黎d狗真係做熟曬偽做兇案現場

嗱幫你班黑警諗埋理由：家人因女兒頻頻外出示威不滿導致口角繼而動武，以誤殺罪名起訴

UNNATURAL

有棍傷

佢地係智將

浮屍嗰單

跳海條屍浮上黎而冇帳 可以肯定跳之前死左

Push.

有4單 2人跳樓

點解西貢會交俾黃大仙區咁遠？

輪到死..

求真相啊！

正確
屍僵，屍斑，身首異處，屍體腐爛

西貢隸屬於黃大仙區

失咩蹤，佢屋企人會揾佢，又可以揾傳媒幫手，禁錮埋家人先冇手尾

21歲比屋企人打死係咪可以理解成藍絲撐警者係潛在殺人犯

之前咁多次自編自導自演自炒:
掟燃燒彈落警車卻夾唔準timing
屈工廈藏TATP炸藥 即場引爆完幅牆先黑咗少少
預早拍片預知未來又比人發現手錶蝦碌咗
就知佢地根本智將嚟

做到幾低莊都有可能
條橋蠢到你唔信都有可能

唔可以放棄任何一個疑點
唔可以比佢沉

ご署名をお願いします！
香港における政府当局による強権的な動きをけん制するため、日本版『香港人権・民主主義法案』の議論を開始することを日本の国会議員に求めます。
Please submit your signature!
We are asking Japanese parliamentarians to start discussions on the Japanese version of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

麻煩大家幫手簽同share. Thank you.

spoon killer
again and again嘅野真係好難信

冇人會再言黑警 殺人填命吖

唔好再玩呢啲，
睇埋新聞先，
條道士神棍有用驅魔棍打。
你再係咁玩fake news，
玩到有咩事起上嚟，
啲人都當fake news㗎咋。

劫美金

賓周滅魔棍

柚木師兄單野既經驗，加上popo收左咁多手機。有巴絲要查的話要揾信得過既人。

老屈呀！死黑警

rthk 報都係fake news?

有疑點先會求記者 律師幫手fact check啫

pish

仲有呢單

補多條link

我想講個post既內容有機會炒車
我講錯 唔係fake news 自膠

有可疑 推上熱門

靚仔

咩都要查 屌你老母唔可信

不推不行了

推 痴撚線我真係唔信會巧合到咁

PC49859 董華忠 太子站打陳伯 撞first aid

白車A473

太子站六條殺人黑警
（1669 鍾國恩 警長、48958 李彼得 高級警員、54538 張文麟 高級警員、58248 梁智顯 高級警員、52080 張達雄 高級警員、8692 嚴偉光 輔警）
唔比FA及時做急救 唔比剪衫裝 話係證物 最後只係比剪一半 至少搞咗十分鐘 又唔肯解開手扣

轉

三個紅色傷者去左邊❓❓😡😡

一天之內，發現三具屍體‼️
- 西貢村屋發現一名21歲女死者，身上發現多處由棍造成的瘀傷，懷疑被驅魔棍虐打？！💀🙏🏻
- 尖沙咀天星碼頭對出海面發現一名約40歲浮屍⁉️💀🙏🏻
- 房屋署工地發現一名懷疑失足從二樓跌下的25歲男屍體，相關升降台在當天早上沒有使用‼️💀🙏🏻
- 學校突然公佈有13歲同學過世了，新聞呢？💀🙏🏻

還有還有，到底有多少人犧牲了？太子站的三名受害者、新屋嶺的真相，性侵、強姦、死亡，再然後是....

...屠殺嗎？

所謂的案件全由黑警跟進，比黑暗更黑暗😡😡

求有能力的人拆開真相，讓死者含冤得雪。😞

有冇方法查到呀

好撚心寒 起雞皮

重要 幫手 有冇人知送院手足叫咩名

拉佢地老豆老母應該係想滅聲

你覺得驅魔棍好可信咩
啲茅山道士新聞好年唔出一次
無啦啦又整碌棍出黎

呢d太可疑

推 一定要跟

一定要跟呀

重有法醫

真心好唔合理

黑驚殺左人毀屍滅跡

RIP
一定要查明真相!

絕對有可能。

呢張圖好清楚話俾人聽，最底一層冇人知發生咩事

快閃既勇武係唔洗代價
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方

重點：非狗屋 快閃 十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？ 2個人一個地方 36個人都夠

離奇

rip

如果假設係啱
死左個女 仲要比人屈老謀

撤查真相，不能含冤而死

咁仲成世界？

拖鞋有啲牽強

仲要話無可疑

有人話點解咁多處理屍體方法
例如：掉落海、扮係跳樓掉條屍落都唔用呢Ｄ方法
因為個女仔可能真係智障，唔會飲酒跌落海，唔會有情緒失控跳樓，呢兩點都呃唔到佢父母
所以唯有拎條屍返屋企
如果一男一女就係替死鬼或者擺低條屍時佢父母回家
佢父母一返屋企，就見到一男一女，同埋個女條屍
跟住唔肯定邊個報警，或者可能冇報警 因為差佬已經喺附近，之後就即刻入屋拉佢哋
目的為左滅聲
個女人未必告得入，因為個男人可能會攬曬罪名，就算告都入都一定判得好輕
而家吹嘅風話個男人係神打
目的係為左判誤殺，因為誤殺最多坐三年
謀殺就會終身
而佢父母就會做到畏罪自殺，或者係傻咗 入小欖精神病院( 當然係畀人殺死，或者係畀人打到傻咗喇)
目的只係為咗滅聲